住係香港根本無開心既資格

所以我一早走左

走咗去邊？

係咩野令你有咁嘅想法呢？

美帝

喺

車貴樓貴無槍權無多樣化人閪空氣閪政府閪

我係呢邊圍返都係搵皮兩皮幾野港紙
但都開心過係香港果陣搵三皮幾咁囉

皮幾兩皮

香港呢個地方,除左食,就只有食,無架啦

住幾大？

點拎身份?

美國黎講算細
香港黎講就係一個有少少離地既尺寸

洗左幾十萬(當時我接近ALL IN)用某D方法過去

幾十萬好少啫, 真心想知

要靠D關係

假結婚？